暗影戰略:將軍之刃實況-金澤城攻城戰

10月27日: Day 468
10:30PM-11:30PM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 5)

唔經唔覺已經打到第八關，呢關玩攻城戰，敵方守備嚴密，相信實陷入一翻苦戰吧！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: